有骨氣！伊巴拒絕續約白逗人工

曼聯射手伊巴謙莫域受重傷，需要長抖9個月之後，有傳曼聯立即放棄同佢續約，令會方遭到球迷批評。不過，根據英國《太陽報》爆料，其實伊巴謙莫域受傷後，領隊莫連奴仍然願意，開出1份1300萬鎊年薪嘅新合約畀呢位35歲老將。

不過，伊巴謙莫域唔想養傷時候，仍然白白領取人工，所以拒絕續約。莫連奴就話，等伊巴謙莫域做完膝部手術之後，再同佢傾未來去向，可見寸王仍然希望留住呢位愛將。

太陽報

on9
球會點會同個傷兵續約
球員有得續約點會唔續? 整親踢唔到波食穀種? 自己比錢睇醫生? 自己比錢做物理治療復康? 而家工傷喎

好似係獌幫佢俾醫療費 而另一方面伊巴唔要人工

屌曼聯用完即棄班撚屌去左邊

有錢都唔收

佢單腳踢波
收一半啦

反曼又炒車

又語體又口語
太陽垃圾報、記者都廢過人

當diaby死架

好有魔性

學迪亞比囉
好番先逗人工

冇買保險㗎咩

英國太陽報
香港太陽報

有無受傷片？miss左，想知幾大件事

合約期內傷左 要唔要繼續醫同出糧 勞工例係點？